[劭勸行動 Day 4] 面臨緊提名人人數不足嘅功能界别增至6個

Day 4更新

【劭勸行動】
日期 📆 : 7月20日-31日 (選舉提名期結束之日)
地點 📍 : 任何適合傾計、劭勸手足的地方

行動內容 💬 ：
劭勸、勉勵並支持各界別合資格、有堅定意志的手足參選功能組別 👏 避免親中派自動當選、壟斷 👎

總目的 🚩 ：
增加35+成事之機會 ✔ 令更多手足透過功能組別取得議席並於立法會內以任何方式與權力要求政府落實五大訴求、否決非"港人優先"之議案

方式 👉 ：深情對話、傾電話、Message對方...等任何方式

TG：

呂智恆
先啱

提名要人

有冇鄉議局

真係好想光復航運交通
到底有咩辦法

商一 有冇咩進展

推

push

Pishhhhh

Pushhhhh

呢個真心要放棄

公司票
放棄啦

鄉議局、漁農界都幾難有

Push

有幾個界別係 無可能

全公司票果班

有個本地西瓜農夫成日俾人認錯做小牛農場陳志祥

對漁農界有冇咩用？

唔係潑你哋冷水
但呢啲真係10張提名入閘都唔撚會有

我都唔信牙作會入到

Email左熊永達，佢未覆

值得搵喎

搵緊D黃色農場

感謝你

梁祖堯

岩岩搵左歐羅有機農場既黃如榮

樓主好有心 加油 希望好似區會咁填哂所有白區

社福其實唔洗特登幫。
我哋係想填白區為主。

進出口界，阿布泰幫唔幫到手提名？

好難打

推

所以宣傳重心喺其他界别

勁

有道理，唔參選都應該支持接班人

樓主以下為本人找數出po
有關吹水推文 及普通推文 唔推文 少少觀察

時事台生態—不完全初步認知

其實到底進出口而家邊個參選咁神秘

推多啲人睇

開新post啦

day 5呢？

民主派功能組別記者會

李福納都有份
算唔算認咗做泛民派別

推呀

幫手提名呀

我覺得功能組別
肯企出來阻止建制自動當選就當自己人
呢堆議席根本同直選唔同玩法
有唔同吸票方法

硬要分本土/抗爭/傳統泛民/中間偏黃然後互相鬥黃，會好難搞，亦浪費時間
集中踢走建制先
有時間鬥黃，就拎鬥黃嘅時間去遊說每一個功能組別選民，令佢起碼知道建制果邊有幾衰

唔好成日諗住一年仲有邊個未醒
事實功能組別有好多離地中產

紡織只係爭兩票提名
神通廣大連登仔如果幫到手就搵下有無選民

社福界點解要幾個爭

又真係幾似

Pin呢個？

所以我咗李生入list

個個都想做

樓主係時候開新post

呂智恆夠票，旅遊界周錦基啱啱夠票，但避免走票想攞多啲，其他人應該仲未夠票

淨返七個界別仍然未有人出，時間無多，要出嘅話一定要呢一兩日

樓主會唔會開新post推，一齊更新下資訊，盡力幫手搵提名搵人參選

紡織都好似ok咗

唔係好似差兩票？
而且兩個候選人仲未成功協調

或者你夾埋你嘅資訊+tg update 開新po
p牌今日已用quota

唔太sure 所以用好似冇跟好貼

等樓主出手啦

我都係睇置頂個post

好

好似而家啱啱夠但想再多啲

係時候行另一條路，劭勸一啲已經填白咗嘅功能組別，再多個建制出來選

新職業：功能組別紅藍派系鼓勵參選師

update
紡織界：
楊展同譚蓓欣加埋已經超過十個提名
暫時佢兩個協調完同意由楊展參選

楊展：

好消息！紡織夠票而且協調成功呀！但安全起見都係希望攞多幾張提名

估唔到退選嘅係譚蓓欣，譚睇落好似出名少少，叫選過區選，又有連登仔吹奏，facebook都有三千幾like，但可能楊展更加係行內人，係業界裏面更有地位啦，總之恭喜協調成功

始終楊業界人士

差保險同地產！

業界人士選合理好多
始終呢席係功能組別
可能好多中間票，真係會睇個代議士爭唔爭取到業界利益，咁好多行頭嘅野應該楊會熟過譚

旅遊好似都 marginal 架，唔好放棄推

都係，一齊推

話說進出口界究竟係點樣究竟咩情況

好似得4票
但因為一直都唔公開邊個選
所以啲人唔會提名

而家商一又係咁

夠票先開名？

同埋工業二譚香文都無咗聲氣

應該似係唔夠票 有冇ching 主動問下佢

點解唔公開㗎，咁落去唔掂 好可惜阿布泰老闆唔出嚟選，佢真係眾望所歸

原來商一都有人出選，只係冇開名

唔開名好難令人投畀你起碼要知你邊個先再決定投唔投

樓主會唔會幫下手

原來已經有手足搵過佢，睇嚟佢真係潛咗水

明顯係唔夠

呢個界別真係好難打
譚香文本身都已經玩過立法會，希望佢自己有分數啦

Btw 商一 同進出口 唔開名 點提名

其實可以理解嘅，呢個時勢企出嚟選，一定會承受好大壓力，我諗佢哋係唔想「黃咗」又攞唔夠提名入閘，暴露咗自己立場之餘有冇任何得益

但問題而家得返幾日，唔排除有人因為唔知你係邊個所以唔敢投畀你，另外開咗名，再開埋facebook，寫埋政綱之類，可以大大幫助宣傳，唔排除呢兩個界別，有人係直情唔知道自己嘅界別有手足出選

認真諗下會唔會企出嚟開名啦，最後機會

紡織好似儲夠提名票

係吖

推吓 樓主唔好放棄